睇得出 里見皇冠係個幾純品 冇乜機心既細蚊囝

叫阿連bam佢未

Ban

快啲Ban左佢啦

佢日日係高登派膠俾我

反麻=細蚊囝行為

派膠係牙祖獨有文化

劣汁fans

A09!!!!

p 圖都p 好啲啦
麻友個lin 同鮑都黑過墨屎
啲毛又多又雜
根本就唔撚係咁靚

利申：屌過 真係臭雞

吉岡!!!

連狗真係無撚用

瓏妹

.

Yes